[投票日文宣策略] 每個人影一張防暴企係票站門口既相

如果有拎炮就更加好

具體效果就係國際社會見倒警察或者政府系統干預選舉
係唔係都好 係票站有兩隻狗就已經夠引起好大聯想

留左名先

文宣提材

推

會唔會被拘捕

拘捕仲好

記著係票站範圍外影入去

記著係票站外影入去

Push

港女愛影相

搞清楚票站範圍可唔可以影相

根據《立法會選舉程序規例》，任何人士如無選管會成員或票站主任准許，在票站內拍照、錄影或錄音，均屬違法，可被判罰款5,000元及監禁六個月。

外面影冇犯法

門口狗

大家可以查下自己票站係咩
好似我票站係體育館 係體育館外影門口
D狗唔可以出黎咬你

票站內唔可以影相,要影要投票完先係外面影